台灣二二八週年 有冇人講？

二二八事件73年

二二八 = 謝雪紅 = 台灣民主自治同盟 = 共產黨

香港正苦有冇大事記念